<?xml version="1.0"?>
<schedule xmlns="http://gaa.st/giggity#sched" id="nl.lovelandfestival.2011" title="Loveland Festival 2011">
  <linkType icon="http://wilmer.gaa.st/deoxide/google.png" id="google"/>
  <linkType icon="http://wilmer.gaa.st/deoxide/lastfm.png" id="lastfm"/>
  <linkType icon="http://wilmer.gaa.st/deoxide/wikipedia.png" id="wikipedia"/>
  <linkType icon="http://wilmer.gaa.st/deoxide/myspace.png" id="myspace"/>
  <linkType icon="http://wilmer.gaa.st/deoxide/soundcloud.png" id="soundcloud"/>
  <linkType icon="http://wilmer.gaa.st/deoxide/discogs.png" id="discogs"/>
  <linkType icon="http://wilmer.gaa.st/deoxide/youtube.png" id="youtube"/>
  <line id="firecity" title="Fire! City">
    <item endTime="1313233200" id="cassyger" startTime="1313226000" title="Cassy (GER)">
      <itemDescription>Cassy (Catherine Britton) Geboren in Engeland van een Oostenrijkse moeder en een Caribische vader groeide zij op in Oostenrijk. Voordat ze in haar huidige woonplaats Berlijn terecht kwam, woonde Cassy in onder meer Londen, Wenen en Munchen. Cassy is een dj in de traditionele zin van het woord. Ze draait haar hand niet om voor een peak time set, maar kan tevens op authentieke wijze een gevarieerd palet aan muziek serveren waarmee ze de dansvloer klaarstoomt voor een bijzondere dag.

youtube video

</itemDescription>
      <itemLink href="http://www.last.fm/music/Cassy" type="lastfm"/>
      <itemLink href="http://www.google.com/search?q=Cassy" type="google"/>
      <itemLink href="http://www.youtube.com/watch?v=nbDdta-Yqd8" type="youtube"/>
    </item>
    <item endTime="1313240400" id="carlcraig" startTime="1313233200" title="Carl Craig">
      <itemDescription>Carl Craig De labelbaas van het Planet E label behoort tot de tweede golf technoproducers uit Motor City Detroit. Hij wordt door velen gerekend tot de meest innovatieve geesten die de muziekwereld de laatste twintig jaar rijk is. Hij produceerde onder verschillende aliassen en in formaties als 69, Designer Music, Paperclip People, Innerzone Orchestra, The Detroit Experiment. Op Loveland Festival zal deze legendarische producer een dj-set verzorgen.

youtube video

</itemDescription>
      <itemLink href="http://www.last.fm/music/Carl+Craig" type="lastfm"/>
      <itemLink href="http://en.wikipedia.org/wiki/Carl_Craig" type="wikipedia"/>
      <itemLink href="http://www.myspace.com/carlcraig" type="myspace"/>
      <itemLink href="http://soundcloud.com/cutcopymusic/need-you-now-carl-craig-remix" type="soundcloud"/>
      <itemLink href="http://www.youtube.com/watch?v=5a1AAS2sdCY" type="youtube"/>
    </item>
    <item endTime="1313247600" id="sbastienlgerfr" startTime="1313240400" title="S&#xE9;bastien L&#xE9;ger (FR)">
      <itemDescription>S&#xE9;bastien L&#xE9;ger De Fransman uit het bouwjaar 1979, is een het kopstuk op de verschillende Loveland evenementen. Vanaf de millenniumwisseling is zijn ster rijzende. Iets wat niet alleen geconstateerd is bij vele technoliefhebbers die zijn funky inslag kunnen waarderen, ook de grote platenbonzen zijn gecharmeerd van zijn werk. Zij verzochten hem om grootheden als Kylie Minogue en Groove Armada onder een kenmerkend L&#xE9;ger saus te dompelen. Sinds 2007 is hij CEO van zijn eigen platenlabel Mistakes Music.

youtube video

</itemDescription>
      <itemLink href="http://www.last.fm/music/S%C3%A9bastien+L%C3%A9ger" type="lastfm"/>
      <itemLink href="http://www.myspace.com/sebastienleger" type="myspace"/>
      <itemLink href="http://www.google.com/search?q=S%C3%A9bastien+L%C3%A9ger" type="google"/>
      <itemLink href="http://www.youtube.com/watch?v=FUfLf521O-Y" type="youtube"/>
    </item>
    <item endTime="1313254800" id="marcocarolait" startTime="1313247600" title="Marco Carola (IT)">
      <itemDescription>Marco Carola De Italiaan stond vroeger bekend vanwege zijn weergaloze dj skills. Bij Marco keek men nooit verwonderd op als er drie platen tegelijkertijd door de zaal heen cirkelden. Hij hoste met Zenit en Question befaamde technolabels. Hij gooide het echter over een andere boeg en behoort nu tot de bigshots van het M_nus rooster. De decks zijn van de hand gedaan en inmiddels draait zijn laptop processor overuren. Zijn sound is gestript van alle franje waarbij alles draait om de perfecte groove.

youtube video

</itemDescription>
      <itemLink href="http://www.last.fm/music/Marco+Carola" type="lastfm"/>
      <itemLink href="http://www.myspace.com/marcocarola" type="myspace"/>
      <itemLink href="http://soundcloud.com/r_co/marco-carola-essential-mix-bbc" type="soundcloud"/>
      <itemLink href="http://www.google.com/search?q=Marco+Carola" type="google"/>
      <itemLink href="http://www.youtube.com/watch?v=EGAkOPHjn3k" type="youtube"/>
    </item>
    <item endTime="1313262000" id="dubfireusa" startTime="1313254800" title="Dubfire (USA)">
      <itemDescription>Dubfire (Ali Shirazinia) De in Iran geboren Amerikaanse dj/producer is al sinds het begin van de jaren negentig actief. Hij werd samen met Sharam wereldberoemd als onderdeel van Deep Dish met wie hij zelfs een Grammy voor beste remix won. Tevens runde hij het geroemde Yoshitoshi label. De laatste jaren timmert hij aan de weg als solo en verruilde hij de progressive/house voor de opzwepende tech-house. Meteen na zijn transformatie wist hij met RibCage en Roadkill potenti&#xEB;le future classics te produceren.

youtube video

</itemDescription>
      <itemLink href="http://www.last.fm/music/Dubfire" type="lastfm"/>
      <itemLink href="http://www.myspace.com/djdubfire" type="myspace"/>
      <itemLink href="http://www.google.com/search?q=Dubfire" type="google"/>
      <itemLink href="http://www.youtube.com/watch?v=9Heldqkobfg" type="youtube"/>
    </item>
    <item endTime="1313269200" id="svenvathger" startTime="1313262000" title="Sven Vath (GER)">
      <itemDescription>Sven V&#xE4;th (born 26 October 1964, Obertshausen, Germany) is a Frankfurt based DJ who has produced an extensive range of work since his career began in 1982. From 1985, he was part of the band OFF (acronym for Organization for Fun) which released the hit &#x201C;Electrica Salsa&#x201D; in 1986. He was also one of the founders of trance music labels Harthouse and the now-defunct Eye Q,[1] as well as being among the first DJs to play trance records. In 1995 Mixmag rated his album Accident in Paradise one of the top-50 dance albums of all time; although the title track is a fast techno piece, the rest is far more sedate, such as the track &#x201C;Coda,&#x201D; which features merely a flute and a harpsichord.
V&#xE4;th is also known as &#x201C;RU Ready&#x201D; and &#x201C;Sam Vision&#x201D;. He has been a member of the groups 16 Bit, Astral Pilot, Barbarella, the Essence of Nature, Metal Master, Metal Masters, Mosaic, and Off. Today he is the owner of the Cocoon Music Event GmbH, which contains his Label, Cocoon Recordings. He is also a shareholder of the Cocoon Club in Frankfurt.
Sven V&#xE4;th is mentioned in the song Hyper Hyper by German hard dance band Scooter.

Tags: techno, electronic, minimal, electro, trance</itemDescription>
      <itemLink href="http://www.last.fm/music/Sven+Vath" type="lastfm"/>
      <itemLink href="http://en.wikipedia.org/wiki/Sven_V%C3%A4th" type="wikipedia"/>
      <itemLink href="http://soundcloud.com/mrsickboy74/sven-vath-lesperanza" type="soundcloud"/>
      <itemLink href="http://www.google.com/search?q=Sven+Vath" type="google"/>
    </item>
  </line>
  <line id="risecity" title="Rise City">
    <item endTime="1313229600" id="djf" startTime="1313226000" title="DJF">
      <itemDescription>DJF Bij Loveland werken vele verschillende mensen. Mensen die tenminste drie gemeenschappelijke delers hebben; allen zijn ambitieus en houden van clubcultuur en van muziek. Ook Ephrem Oskamp behoort tot een van deze energieke mensen.

Tijdens zijn werkzaamheden bij Loveland kwamen al snel zijn dj-kwaliteiten boven drijven. Een talent waar de organisatie erg blij mee is. Op de Nest-stage zal hij zijn aanstekelijk techhouse sets ten gehore brengen.

youtube video

</itemDescription>
      <itemLink href="http://www.last.fm/music/DJF" type="lastfm"/>
      <itemLink href="http://www.google.com/search?q=DJF" type="google"/>
      <itemLink href="http://www.youtube.com/watch?v=mkQuyKSbzio" type="youtube"/>
    </item>
    <item endTime="1313235000" id="remy" startTime="1313229600" title="Remy">
      <itemDescription>Remy (Remy Ungers) De Hagenees dj Remy werd altijd gerekend tot de 'grote drie' bestaande uit Dimitri en Marcello. Met zijn opzwepende techno zette hij niet alleen clubs als de RoXY in vuur en vlam. Het aantal vlieguren dat hij gemaakt heeft om zijn internationale boekingen te volbrengen, zorgden voor bergen pretparktickets betaald van de gespaarde Air Miles punten. Waar Remy doorgaans afsluit, laat hij op Loveland een andere kant van zich horen, hij draait namelijk de openingsset.

youtube video

</itemDescription>
      <itemLink href="http://www.last.fm/music/Remy" type="lastfm"/>
      <itemLink href="http://www.google.com/search?q=Remy" type="google"/>
      <itemLink href="http://www.youtube.com/watch?v=5vtcKTUaMrQ" type="youtube"/>
    </item>
    <item endTime="1313240400" id="kaiserdiscoger" startTime="1313235000" title="Kaiserdisco (GER)">
      <itemDescription>Kaiserdisco (Frederic Berger en Patrick Buck) Al jarenlang waren beide heren actief in de clubscene van Hamburg voor ze elkaar ontmoetten. Toen bleek dat in de studio de bekende 'click' ontstond, er was sprake van een vruchtbare samenwerking. Het kostte vervolgens slechts enkele releases voordat hun carri&#xE8;re in de volgende versnelling schoot. Het was Riley Reinhold van Traum die Kaiserdisco tekende voor het sublabel My Best Friend. Een samenwerking die in 2010 resulteerde in het debuutalbum In No One's Shadow.

youtube video

</itemDescription>
      <itemLink href="http://www.last.fm/music/Kaiserdisco" type="lastfm"/>
      <itemLink href="http://soundcloud.com/sebastienleger/kaiserdisco-simplistix-s-bastien-l-ger-remix" type="soundcloud"/>
      <itemLink href="http://www.google.com/search?q=Kaiserdisco" type="google"/>
      <itemLink href="http://www.youtube.com/watch?v=fj-Axyy1cWA" type="youtube"/>
    </item>
    <item endTime="1313245800" id="staceypullenusa" startTime="1313240400" title="Stacey Pullen (USA)">
      <itemDescription>Stacey Pullen Bango, Kosmik Messenger, X-Stacy and Silent Phase, het zijn aliassen waarachter Stacey Pullen zich verschuilt. Sinds 1990 draait hij mee in de technoscene van Detroit, alwaar hij zich onder het mentorschap van Derrick May ontwikkelde tot een van de bekendste technoartiesten. Hij wordt geprezen om zijn mix van techno met house en garage. Zo is hij samen met Chez Damier verantwoordelijk voor prachtige housetrack Forever Mona.

youtube video

</itemDescription>
      <itemLink href="http://www.last.fm/music/Stacey+Pullen" type="lastfm"/>
      <itemLink href="http://www.myspace.com/staceypullen" type="myspace"/>
      <itemLink href="http://www.google.com/search?q=Stacey+Pullen" type="google"/>
      <itemLink href="http://www.youtube.com/watch?v=Q4WsQ0Ruo3g" type="youtube"/>
    </item>
    <item endTime="1313251200" id="secretcinema" startTime="1313245800" title="Secret Cinema">
      <itemDescription>Secret Cinema (Jeroen Verheij) De Rotterdammer Jeroen Verheij geldt internationaal als een van onze bekendste producers. Zijn hit Timeless Attitude uit 1994 vond vorig jaar een nieuwe release met nieuwe versies en remixen. Door deze uitgave kunnen vele jonge clubheads de magie van de track opnieuw beleven. Maar er is meer moois op komst. Zijn eigen GEM label brengt dit jaar zijn nieuwe album uit.

youtube video

</itemDescription>
      <itemLink href="http://www.last.fm/music/Secret+Cinema" type="lastfm"/>
      <itemLink href="http://www.myspace.com/secretcinemasound" type="myspace"/>
      <itemLink href="http://soundcloud.com/secretcinema" type="soundcloud"/>
      <itemLink href="http://www.google.com/search?q=Secret+Cinema" type="google"/>
      <itemLink href="http://www.youtube.com/watch?v=VlY0Q-iN_1I" type="youtube"/>
    </item>
    <item endTime="1313256600" id="christiansmithswe" startTime="1313251200" title="Christian Smith (SWE)">
      <itemDescription>Christian Smith Zijn naam is nauw verbonden aan zonnige oorden, tropische vogels en heerlijke Caipirinha's. Niet is minder waar, want Christian resideert uitsluitend in zijn studio vanuit het Braziliaanse Sao Paulo. De Zweed is sinds halverwege de jaren negentig actief als producer en vormde in het verleden een populair duo met John Selway. Naast zijn eigen Tronics label werkte hij onder meer voor Bedrock, Cocoon, Herzblut en 100% Pure.

youtube video

</itemDescription>
      <itemLink href="http://www.last.fm/music/Christian+Smith" type="lastfm"/>
      <itemLink href="http://www.google.com/search?q=Christian+Smith" type="google"/>
      <itemLink href="http://www.youtube.com/watch?v=qX0gWEsD10Y" type="youtube"/>
    </item>
    <item endTime="1313262000" id="guiborattolivebr" startTime="1313256600" title="Gui Boratto (Live) (BR)">
      <itemDescription>Gui Boratto (Guilherme Boratto) De Braziliaanse dj/producer was in 2007 verantwoordelijk voor een van de spraakmakendste albums van het jaar. Op het Kompakt label van Michael Mayer bracht hij de langspeler Chromophobia uit. Met name de tranentrekker Beautiful Life had een immense impact. Zijn laatste wapenfeit was de diepe groovende knaller Azzurra. De alom geprezen man is overigens kundig in vele disciplines. Hij maakt verder reclames, soundtracks en is als volleerd architect.

youtube video

</itemDescription>
      <itemLink href="http://www.last.fm/music/Gui+Boratto" type="lastfm"/>
      <itemLink href="http://www.myspace.com/guiboratto" type="myspace"/>
      <itemLink href="http://soundcloud.com/djmixes/gui-boratto-live-cable-london-30-01-2010" type="soundcloud"/>
      <itemLink href="http://www.google.com/search?q=Gui+Boratto" type="google"/>
      <itemLink href="http://www.youtube.com/watch?v=Ai8PEQXjqus" type="youtube"/>
    </item>
    <item endTime="1313267400" id="dimitrikneppers" startTime="1313262000" title="Dimitri Kneppers">
      <itemDescription>Dimitri Kneppers Met afstand de grootste dj-legende die we in Nederland kennen. Zijn High Tech Soul Movement clubavond in de vermaarde Amsterdamse danstempel de RoXY heeft bij veel ravers nagenoeg mythische proporties. Na een aantal jaar sabbatical te hebben genomen en de dancescene op afstand te hebben geobserveerd, keerde hij vorig jaar in vol ornaat terug. Niet om op retro-fuiven te draaien. Dimitri nam zijn muzikale bagage mee maar draait eigentijds op zijn kenmerkende epische tred.

youtube video

</itemDescription>
      <itemLink href="http://www.myspace.com/dimitrifromamsterdam/photos/6210373" type="myspace"/>
      <itemLink href="http://soundcloud.com/dimitri-2" type="soundcloud"/>
      <itemLink href="http://www.google.com/search?q=Dimitri+Kneppers" type="google"/>
      <itemLink href="http://www.youtube.com/watch?v=QO7mzmB659o" type="youtube"/>
    </item>
  </line>
  <line id="undergroundcity" title="Underground City">
    <item endTime="1313229600" id="winnaarpioneerdjcontest" startTime="1313226000" title="Winnaar Pioneer DJ contest">
      <itemLink href="http://www.myspace.com/n2o_productions" type="myspace"/>
      <itemLink href="http://www.google.com/search?q=Winnaar+Pioneer+DJ+contest" type="google"/>
    </item>
    <item endTime="1313236800" id="andrlodemannger" startTime="1313229600" title="Andr&#xE9; Lodemann (GER)">
      <itemDescription>Andr&#xE9; Lodemann 1990 was het jaar dat Lodemann zijn eerste setje Technics draaitafels kocht. De jonge Andr&#xE9; moest eens weten dat hij later in beruchte Berlijnse clubs als de Panorama Bar en de Watergate zou staan. Ook op productioneel vlak gaat het hem goed af. Hij heeft zijn eigen label Best Works Records en bracht muziek uit op labels als G-Stone, Fineart en Simple Records.

youtube video

</itemDescription>
      <itemLink href="http://www.last.fm/music/Andr%C3%A9+Lodemann" type="lastfm"/>
      <itemLink href="http://www.myspace.com/andrelodemann" type="myspace"/>
      <itemLink href="http://soundcloud.com/lodemann" type="soundcloud"/>
      <itemLink href="http://www.google.com/search?q=Andr%C3%A9+Lodemann" type="google"/>
      <itemLink href="http://www.youtube.com/watch?v=AIl2VZRfcz8" type="youtube"/>
    </item>
    <item endTime="1313242200" id="terryfrancisuk" startTime="1313236800" title="Terry Francis (UK)">
      <itemDescription>Terry Francis Staat al jaren te boek als een van de drijvende krachten achter de Fabric club. Sinds 1999 is hij een van de vaste residents van de Supper Club uit London. Hij mixt vlekkeloos klassieke dubby en techhouse aan elkaar. Onlangs bracht hij een releases uit onder zijn nieuwe project Klunk + Zilly.

youtube video

</itemDescription>
      <itemLink href="http://www.last.fm/music/Terry+Francis" type="lastfm"/>
      <itemLink href="http://soundcloud.com/r_co/terry-francis-live-fabric" type="soundcloud"/>
      <itemLink href="http://www.google.com/search?q=Terry+Francis" type="google"/>
      <itemLink href="http://www.youtube.com/watch?v=oTqCtO1MYck" type="youtube"/>
    </item>
    <item endTime="1313247600" id="tiefschwarzger" startTime="1313242200" title="Tiefschwarz (GER)">
      <itemDescription>Tiefschwarz (Ali en Basti Schwarz) Schwarz is een muzikale achternaam. Waar vorig jaar Henrik Schwarz (overigens geen familie) op Loveland Festival stond, is de Schwarz- stamboom dit jaar represent in de vorm van de gebroeders Ali en Basti. Sinds begin jaren negentig zijn de Duitsers actief in de dance scene. Waar de focus in de beginjaren op house lag, staan de heren het laatste decennium vooral bekend om hun electro geluid. Sinds 2007 runnen ze het Souvenir label.

youtube video

</itemDescription>
      <itemLink href="http://www.last.fm/music/Tiefschwarz" type="lastfm"/>
      <itemLink href="http://www.myspace.com/events/View/8456271/Chinese-Laundry" type="myspace"/>
      <itemLink href="http://soundcloud.com/djsigi" type="soundcloud"/>
      <itemLink href="http://www.google.com/search?q=Tiefschwarz" type="google"/>
      <itemLink href="http://www.youtube.com/watch?v=xb08e_gGeZE" type="youtube"/>
    </item>
    <item endTime="1313253000" id="butchger" startTime="1313247600" title="Butch (GER)">
      <itemDescription>Butch (B&#xFC;lent G&#xFC;rler) Afgelopen jaar had hij de grootse festivalhit van het jaar. Met No Worries verknipte hij de discotrack van First Choice - Let No Man Put Us Under, tot er een ongekende floorfiller overbleef. Hij produceerde voor labels als Great Stuff, C&#xE9;cille, Area Remote en 100% Pure en werd meerdere keren genomineerd bij Beatport competities.

youtube video

</itemDescription>
      <itemLink href="http://www.last.fm/music/Butch" type="lastfm"/>
      <itemLink href="http://soundcloud.com/butch" type="soundcloud"/>
      <itemLink href="http://www.google.com/search?q=Butch" type="google"/>
      <itemLink href="http://www.youtube.com/watch?v=-9XC9O40xbY" type="youtube"/>
    </item>
    <item endTime="1313256600" id="arilbrikhaliveswe" startTime="1313253000" title="Aril Brikha (Live) (SWE)">
      <itemDescription>Aril Brikha De Iraans/Zweedse Brikha staat de laatste tijd weer flink in de spotlights. Zijn klassieke technoalbum Deeparture in Time dat in 2000 op het Transmat label verscheen, was dit jaar eindelijk weer in de platenbakken te vinden in een opgepoetste en geremixte versie. Verwacht worden warme hypnotiserende techno met veel dub en Detroit invloeden.

youtube video

</itemDescription>
      <itemLink href="http://www.last.fm/music/Aril+Brikha" type="lastfm"/>
      <itemLink href="http://en.wikipedia.org/wiki/Aril_Brikha" type="wikipedia"/>
      <itemLink href="http://soundcloud.com/roberlage/aril-brikha-live-at-fuse-in-festival" type="soundcloud"/>
      <itemLink href="http://www.google.com/search?q=Aril+Brikha" type="google"/>
      <itemLink href="http://www.youtube.com/watch?v=_KixhZZCoVc" type="youtube"/>
    </item>
    <item endTime="1313260200" id="mathewjonsonliveger" startTime="1313256600" title="Mathew Jonson (Live) (GER)">
      <itemDescription>Mathew Jonson De Canadees Mathew Jonson wordt beschouwd als een van de gangmakers van de minimale golf die een aantal jaar geleden door de dance scene raasde. Met een dreigend atmosferisch repertoire weet hij overal ter wereld mensen in een diepe trance te krijgen. Ook met de act Cobblestone Jazz is hij actief waarin hij een meer futuristische jazzy kant laat horen. Als eigenaar van het Wagon Repair label heeft hij onder meer Osborn, James T Cotton en The Mole onder zijn naam staan.

youtube video

</itemDescription>
      <itemLink href="http://www.last.fm/music/Mathew+Jonson" type="lastfm"/>
      <itemLink href="http://www.myspace.com/mathewjonson" type="myspace"/>
      <itemLink href="http://soundcloud.com/kay-tek/kay-tek-warmup-set-for-mathew" type="soundcloud"/>
      <itemLink href="http://www.google.com/search?q=Mathew+Jonson" type="google"/>
      <itemLink href="http://www.youtube.com/watch?v=7j8gCHMyCNQ" type="youtube"/>
    </item>
    <item endTime="1313265600" id="martinbuttrichliveger" startTime="1313260200" title="Martin Buttrich (Live) (GER)">
      <itemDescription>Martin Buttrich Velen leerden Martin Buttrich kennen via de Full Clip releases die in 2006 via het Planet E label van Carl Craig verschenen. Zij wisten toen nog niet dat ze al jaren door Buttrich bestookt werden met ijzersterke producties. Zo was het Loud album van Timo Maas geproduceerd door Buttrich. Echter, tot die tijd was Martin onverschillig totdat hij in 2010 zijn eigen debuutalbum Crash Test in de verkoop zag gaan in 2010.

youtube video

</itemDescription>
      <itemLink href="http://www.last.fm/music/Martin+Buttrich" type="lastfm"/>
      <itemLink href="http://www.myspace.com/martinbuttrich" type="myspace"/>
      <itemLink href="http://soundcloud.com/r_co/martin-buttrich-live-8-years-mio-club-birthday-party-moscow-russia-11-09-2010" type="soundcloud"/>
      <itemLink href="http://www.google.com/search?q=Martin+Buttrich" type="google"/>
      <itemLink href="http://www.youtube.com/watch?v=9yisZs_Y7Dw" type="youtube"/>
    </item>
  </line>
  <line id="nestvillage" title="NEST Village">
    <item endTime="1313231400" id="brunobanner" startTime="1313226000" title="Bruno Banner">
      <itemDescription>BRUNO BANNER brak eind jaren '90 door als lid van de Trouble Men. Samen met 'Fudge' bevonden zij zich in het midden van de 'French touch' periode, het hoogtij van de Franse invloed in de dance scene met artiesten als Daft Punk, Bob Sinclar en Cassius.

Als gerenommeerde dj en producer heeft hij verschillende internationale optredens gedaan, 10 jaar lang een radio show gehost op de Parijse radiozender FG en verschillende residenties gehad in de grootste clubs van de stad.

In 2005 verruilde hij Parijs voor Amsterdam. Ook hier is hij resident geweest van verschillende clubs als de Supperclub, The Mansion, Club NL en van &#xE9;&#xE9;n van de grootste organisaties van Amsterdam, Loveland.

Tegenwoordig deelt hij zijn tijd tussen het produceren van funky electro en house en dj optredens waar de focus ligt op disco en 'early' house.

youtube video

</itemDescription>
      <itemLink href="http://www.last.fm/music/Bruno+Banner" type="lastfm"/>
      <itemLink href="http://www.myspace.com/brunobanner" type="myspace"/>
      <itemLink href="http://soundcloud.com/brunobanner/sets/bruno-banner-soundcloud" type="soundcloud"/>
      <itemLink href="http://www.google.com/search?q=Bruno+Banner" type="google"/>
      <itemLink href="http://www.youtube.com/watch?v=0F1HzA7214Y" type="youtube"/>
    </item>
    <item endTime="1313236800" id="johnnydemol" startTime="1313231400" title="Johnny de Mol">
      <itemDescription>JOHNNY DE MOL Natuurlijk bekend als acteur, tv-presentator, soapy, zoon van, playboy en tv-producent. Johnny de Mol heeft echter ook een staat van dienst in het nachtleven. Niet alleen als mede-eigenaar van de voormalige Mansion &#x2013; de luxueuze nachtclub gelegen naast het Vondelpark - ook als dj spreidt hij zijn veelzijdige creatieve talent tentoon. Ondanks zijn overvolle werkschema waarbij buitenlandse uitstapjes eerder regel dan uitzondering zijn, is hij regelmatig te vinden in het Nederlandse nachtleven.

Tuur naar de dj-booth van Panama, Club NL of natuurlijk van de Loveland evenementen en de kans is groot dat je de blonde lokken van Johnny door het LED-licht ziet wapperen.

youtube video

</itemDescription>
      <itemLink href="http://www.google.com/search?q=Johnny+de+Mol" type="google"/>
      <itemLink href="http://www.youtube.com/watch?v=5d4mvmXyV80" type="youtube"/>
    </item>
    <item endTime="1313242200" id="melon" startTime="1313236800" title="Melon">
      <itemDescription>MELON Le Don Melon is present! De in Amsterdam woonachtige Oostenrijker dankt zijn artiestennaam aan een hedonistisch uitstapje in la Douce France.

Melon is een volbloed dj. Een dj die zijn hand niet omdraait voor een langzame discoset of een slotakkoord op een technofeest. Daarmee is hij op zijn best als hij all the way kan gaan, op de Nest-stage krijgt hij daar alle ruimte voor.

Producer, labelbaas en clubavond promotor Jeroen Hofer, is de grote man achter deze dj. Onder de noemer van zijn platform Ratio? organiseert Jeroen clubavonden in onder meer Club 11 en Trouw.

youtube video

</itemDescription>
      <itemLink href="http://www.last.fm/music/Melon" type="lastfm"/>
      <itemLink href="http://www.myspace.com/melonproductions" type="myspace"/>
      <itemLink href="http://www.google.com/search?q=Melon" type="google"/>
      <itemLink href="http://www.youtube.com/watch?v=5ghL0vEhv60" type="youtube"/>
    </item>
    <item endTime="1313245800" id="marnix" startTime="1313242200" title="Marnix">
      <itemDescription>MARNIX Loveland oprichter DJ Marnix mag op de Nest-stage natuurlijk niet ontbreken. Het nieuwe clubconcept vond het afgelopen jaar een aantal keer succesvol plaats. Het is een intieme versie van de grote clubevenementen en festivals die de Amsterdamse organisatie door het jaar heen organiseert.

Als programmeur en vaste resident van deze clubavond is Marnix voor een groot deel verantwoordelijk voor de muzikale setting. Dit vertaalt hij moeiteloos naar een spectaculaire clubavond in de klassieke zin van het woord. In een potpourri van verschillende genres &#x2013; van nu en uit vervlogen tijden &#x2013; weet hij je mee op reis te nemen langs zijn brede spectrum.

youtube video

</itemDescription>
      <itemLink href="http://www.myspace.com/marnixfoeken" type="myspace"/>
      <itemLink href="http://www.google.com/search?q=Marnix" type="google"/>
      <itemLink href="http://www.youtube.com/watch?v=c49QWRgvEjs" type="youtube"/>
    </item>
    <item endTime="1313251200" id="arjunaschikslive" startTime="1313245800" title="Arjuna Schiks (Live)">
      <itemDescription>ARJUNA Schiks (LIVE) Als je tot de favoriete producers van de Nederlandse dj legende Dimitri Knepppers behoort, weet je dat je wat bijzonders te bieden hebt. Met name oudgedienden uit het nachtleven geloven in de 26-jarige Amsterdammer. Zo was het Isis die in 2009 zijn eerste release op haar All Is One label tekende.

Arjuna treedt altijd op met zijn live-set waarin hij uitsluitend eigen werk op improviserende wijze ten gehore brengt. Of hij zijn grootste hit zal draaien blijft echter zeer de vraag. In 2008 scoorde hij namelijk met Willy Wartaal een megahit als AKA The Junkies met Konijntje.

youtube video

</itemDescription>
      <itemLink href="http://www.last.fm/music/Arjuna+Schiks" type="lastfm"/>
      <itemLink href="http://www.myspace.com/arjunaschiks" type="myspace"/>
      <itemLink href="http://soundcloud.com/arjunaschiks/arjuna-schiks-live-set-spring" type="soundcloud"/>
      <itemLink href="http://www.google.com/search?q=Arjuna+Schiks" type="google"/>
      <itemLink href="http://www.youtube.com/watch?v=-clApfTsK9E" type="youtube"/>
    </item>
    <item endTime="1313256600" id="isis" startTime="1313251200" title="Isis">
      <itemDescription>DJ ISIS Ze werd als jongeling begin jaren '90 opgeslokt door het clubleven van de hoofdstad. Niet lang erna gaf ze als dj acte de presence in club RoXY.

Mede dankzij dj Dimitri ontwikkelde ze zich tot de bepalende gezichten van het Nederlandse clubleven. Isis' warme melodieuze sound laat ze niet alleen terug komen in haar dj-sets, ook is deze leading in haar concepten met All Is One.

Tegenwoordig maakt ze naam als Nachtburgemeester van Amsterdam. Een functie die ze tot nu toe niet onverdienstelijk vervult . Mede door haar toedoen zullen in Amsterdam diverse clubs 24 uur lang de deuren geopend houden. Chapeau!

youtube video

</itemDescription>
      <itemLink href="http://www.last.fm/music/Isis" type="lastfm"/>
      <itemLink href="http://www.myspace.com/sgnl05" type="myspace"/>
      <itemLink href="http://www.google.com/search?q=Isis" type="google"/>
      <itemLink href="http://www.youtube.com/watch?v=HG63wCWoB7Y" type="youtube"/>
    </item>
    <item endTime="1313262000" id="egbertlive" startTime="1313256600" title="Egbert (Live)">
      <itemDescription>EGBERT (LIVE) De afgelopen twee jaar heeft Egbert het ver geschopt in de technoscene. De status van talent heeft hij eigenlijk al vrij snel na zijn eerste release van zich afgeschud. Tegenwoordig is hij een van de headliners bij menig clubavond, festival en strandfeest in binnen- en buitenland. Zijn thuisbasis is het Rotterdamse GEM records, het label van Secret Cinema.

Een groot internationaal publiek wist hij te bereiken via de release Vreugdevuur op het Cocoon label van niemand minder dan Loveland Festival headliner Sven V&#xE4;th.

youtube video

</itemDescription>
      <itemLink href="http://www.last.fm/music/Egbert" type="lastfm"/>
      <itemLink href="http://www.myspace.com/egbertmusic" type="myspace"/>
      <itemLink href="http://soundcloud.com/egbert/egbert-live-extrema-outdoor-17-07-10" type="soundcloud"/>
      <itemLink href="http://www.google.com/search?q=Egbert" type="google"/>
      <itemLink href="http://www.youtube.com/watch?v=-EkZ-rVfJ_s" type="youtube"/>
    </item>
  </line>
  <line id="tdansantcity" title="T-Dansant City">
    <item endTime="1313233200" id="roog" startTime="1313226000" title="Roog">
      <itemDescription>Roog (Rogier van Bueren) Mister Hardsoul draaide van meet af aan zwarte dansmuziek, iets wat hem in het begin van zijn carri&#xE8;re niet in dank werd afgenomen. Door het stalen hekwerk dat in het verleden vaak nog in de dancings rond de dj-booth stond opgesteld is hem wellicht een schedelfractuur bespaard gebleven in verband met rondvliegend glaswerk. Maar de tijden zijn veranderd en zijn soulvolle geluid wordt inmiddels door dames en heren omarmt. Tevens is hij bekend geworden met Housequake, samen met Erick E en MC Gee.

youtube video

</itemDescription>
      <itemLink href="http://www.last.fm/music/Roog" type="lastfm"/>
      <itemLink href="http://www.myspace.com/rooghardsoul" type="myspace"/>
      <itemLink href="http://soundcloud.com/aerosonic" type="soundcloud"/>
      <itemLink href="http://www.google.com/search?q=Roog" type="google"/>
      <itemLink href="http://www.youtube.com/watch?v=MxGW-f36AUk" type="youtube"/>
    </item>
    <item endTime="1313240400" id="joeynegrouk" startTime="1313233200" title="Joey Negro (UK)">
      <itemDescription>Joey Negro (Dave Lee) begon al in 1988 met produceren. Met succes, want bijna 25 jaar later heeft dit tot vele hits geleid. Niet alleen in de vorm van de op disco ge&#xEF;nspireerde house die hij als Joey Negro maakt, maar ook onder vele aliassen als; Raven Maize, Z Factor, Jakkata scoorde hij internationale chart hits.
Een tip: Draag niet een al te strakke broek als de 46-jarige dj op de T-Dansant City stage verschijnt want tegen heupwiegen en kontdraaien is op dit hoge niveau geen enkele skinny jeans bestand.

youtube video

</itemDescription>
      <itemLink href="http://www.last.fm/music/Joey+Negro" type="lastfm"/>
      <itemLink href="http://www.myspace.com/djjoeynegro" type="myspace"/>
      <itemLink href="http://soundcloud.com/joeynegro" type="soundcloud"/>
      <itemLink href="http://www.google.com/search?q=Joey+Negro" type="google"/>
      <itemLink href="http://www.youtube.com/watch?v=-cW7ppgu8_M" type="youtube"/>
    </item>
    <item endTime="1313247600" id="funkerman" startTime="1313240400" title="Funkerman">
      <itemDescription>Funkerman (Ardie van Beek) Samen met dj Fedde Le Grand runt Funkerman al jaren het Flamingo label. Een label waarnaast producties van de heren zelf, ook plaats is voor vrienden als Baggi Begovic en Ren&#xE9; Amesz. Voordat de geboren Bredanaar in 2010 zijn debuutalbum House For All uitbracht, was hij eerder verantwoordelijk voor de losse releases op ondermeer het Stealth label van Roger Sanchez.

youtube video

</itemDescription>
      <itemLink href="http://www.last.fm/music/Funkerman" type="lastfm"/>
      <itemLink href="http://en.wikipedia.org/wiki/Funkerman" type="wikipedia"/>
      <itemLink href="http://www.myspace.com/djfunkerman" type="myspace"/>
      <itemLink href="http://soundcloud.com/funkerman" type="soundcloud"/>
      <itemLink href="http://www.youtube.com/watch?v=ZmEYtJI10NE" type="youtube"/>
    </item>
    <item endTime="1313254800" id="sanderkleinenberg" startTime="1313247600" title="Sander Kleinenberg">
      <itemDescription>Sander Kleinenberg De van oorsprong Achterhoeker, veroverde in &#xE9;&#xE9;n klap de wereld met zijn progressieve sound met poppy inslag. Het leek wel of Sander beroemder was in de buitenlandse dan in de Nederlandse clubscene. Door verschillende clubhits als The Fruit en This is Miami heeft hij inmiddels ook in de lage landen voet aan de grond gekregen. 'This is' is de naam van zijn eigen label en met zijn This Is clubconcept reist hij de hele wereld over. Afgelopen zomer was hij een graag geziene gast op Ibiza.

youtube video

</itemDescription>
      <itemLink href="http://www.last.fm/music/Sander+Kleinenberg" type="lastfm"/>
      <itemLink href="http://en.wikipedia.org/wiki/Sander_Kleinenberg" type="wikipedia"/>
      <itemLink href="http://www.myspace.com/sanderkleinenberg" type="myspace"/>
      <itemLink href="http://soundcloud.com/kleinenberg" type="soundcloud"/>
      <itemLink href="http://www.youtube.com/watch?v=7rH97enofeo" type="youtube"/>
    </item>
    <item endTime="1313262000" id="axwellswe" startTime="1313254800" title="Axwell (SWE)">
      <itemDescription>Axwell (Axel Hedfors) Deze Zweed, geboren in '77 is, al een aantal jaar bezig om zijn zegetocht te maken. Als soloproducer kende hij een megahit met Feel The Vibe en volgens DJMag behoort hij tot de tien populairste dj's van de gehele aardkloot. Als onderdeel van de drie-eenheid "Swedish House Maffia" is hij tevens verantwoordelijk voor een van de meest gewilde dance acts. Sinds 2005 heeft hij met Axtone zijn eigen platenlabel.

youtube video

</itemDescription>
      <itemLink href="http://www.last.fm/music/Axwell" type="lastfm"/>
      <itemLink href="http://en.wikipedia.org/wiki/Swedish_House_Mafia" type="wikipedia"/>
      <itemLink href="http://www.myspace.com/olsenswe" type="myspace"/>
      <itemLink href="http://www.google.com/search?q=Axwell" type="google"/>
      <itemLink href="http://www.youtube.com/watch?v=56m2Fdti4Ig" type="youtube"/>
    </item>
    <item endTime="1313268300" id="feddelegrand" startTime="1313262000" title="Fedde Le Grand">
      <itemDescription>Fedde le Grand Van jongs af aan droomde Fedde van het bestaan als dj. Niet om beroemd te worden maar puur om de dansvloer in beweging te krijgen. Ooit begonnen met een drive-in show, maar al snel bleek een clubsetting beter bij hem te passen. Nadat hij verschillende residenties had en als producer steeds meer furore maakte, heeft hij het hoogtepunt van zijn carri&#xE8;re grotendeels te danken aan de megahit waar de stad Detroit een prominente rol in vertolkte. Sindsdien behoort de Tilburger tot een van de bigshots binnen de housescene.

youtube video

</itemDescription>
      <itemLink href="http://www.last.fm/music/Fedde+Le+Grand" type="lastfm"/>
      <itemLink href="http://en.wikipedia.org/wiki/Fedde_le_Grand" type="wikipedia"/>
      <itemLink href="http://www.myspace.com/djfeddelegrand" type="myspace"/>
      <itemLink href="http://www.google.com/search?q=Fedde+Le+Grand" type="google"/>
      <itemLink href="http://www.youtube.com/watch?v=f5SYBp3X1x0" type="youtube"/>
    </item>
  </line>
  <line id="housecity" title="House City">
    <item endTime="1313235000" id="baggibegovic" startTime="1313226000" title="Baggi Begovic">
      <itemDescription>Baggi Begovic (Ajdin Begovic) In 1979 werd hij geboren in Bosni&#xEB; om vervolgens in 1995 in Nederland te geraken. Hier kwam hij al snel als dj in het nachtleven van Rotterdam terecht. Aangezien de nacht voor hem geen voldoening gaf, werkte Begovic overdag in platenzaak Midtown. In de tijd dat platen nog fysiek verkocht werden, zette hij niet veel later zijn eigen winkel Rhythm Import op. Tegenwoordig is hij bekend als succesvol dj, producer en remixer voor labels als Work en Stealth.

youtube video

</itemDescription>
      <itemLink href="http://www.last.fm/music/Baggi+Begovic" type="lastfm"/>
      <itemLink href="http://www.myspace.com/baggibegovic" type="myspace"/>
      <itemLink href="http://soundcloud.com/baggi-begovic" type="soundcloud"/>
      <itemLink href="http://www.google.com/search?q=Baggi+Begovic" type="google"/>
      <itemLink href="http://www.youtube.com/watch?v=Pvn1U_0NJUs" type="youtube"/>
    </item>
    <item endTime="1313240400" id="lucienfoort" startTime="1313235000" title="Lucien Foort">
      <itemDescription>Lucien Foort was in 1990 al verantwoordelijk met Olivier Abbeloos voor de club classic Quadrophonia. Hij reisde daarna de hele wereld rond als progressive dj en mocht mensen als John Digweed tot zijn grootste fans rekenen. De laatste jaren maakte hij een switch naar het housecircuit en is hij weer veel in ons land te horen. Iets wat overigens mede tot stand kwam door de hit Bleep uit 2005 die hij samen met Martijn ten Velden produceerde.

youtube video

</itemDescription>
      <itemLink href="http://www.last.fm/music/Lucien+Foort" type="lastfm"/>
      <itemLink href="http://www.myspace.com/lucienfoort" type="myspace"/>
      <itemLink href="http://soundcloud.com/lucienfoort" type="soundcloud"/>
      <itemLink href="http://www.google.com/search?q=Lucien+Foort" type="google"/>
      <itemLink href="http://www.youtube.com/watch?v=QRIXnBIStM0" type="youtube"/>
    </item>
    <item endTime="1313245800" id="gregorsalto" startTime="1313240400" title="Gregor Salto">
      <itemDescription>Gregor started playing classical piano as a small kid.
He got fascinated by the new House sound after hearing the record &#x2018;Royal House &#x2013; Can you party&#x201D; and around the age of fourteen he started making electronic music on his dad&#x2019;s Commodore Amiga. Together with his childhood friend dj Ernst he won a talent prize at their high school (In Aeternum award. Stedelijk Gymnasium, Haarlem ) and with the money from the award + some loans they bought their first gear. From that moment they spent every free minute in their small home studio, while fantasizing about hearing their on music in a club.

Gregor&#x2019;s first record was released in 1994 on Outland Records in Amsterdam and many more followed. From that very start Gregor mixed his favorite musical styles Soul, Latin, Afro and Jazz with his own music.

Tags: house, dance, dutch, electro house dutch, electronic</itemDescription>
      <itemLink href="http://www.last.fm/music/Gregor+Salto" type="lastfm"/>
      <itemLink href="http://www.myspace.com/djgregorsalto" type="myspace"/>
      <itemLink href="http://soundcloud.com/gregorsalto/sets/gregor-salto" type="soundcloud"/>
      <itemLink href="http://www.google.com/search?q=Gregor+Salto" type="google"/>
    </item>
    <item endTime="1313251200" id="sidneysamson" startTime="1313245800" title="Sidney Samson">
      <itemDescription>Sidney Samson Bij het horen van 'Riverside' denken de bezoekers van Loveland Festival allerminst aan pootjebaden in het Sloterparkbad. Eerder aan lekker schuren in de House City arena terwijl Sidney Samson zijn megahit laat knallen. De goedlachse dj heeft een reputatie waar te maken, de dansvloer in een status van totale gekte te zetten. Dit deed hij in 2000 al in de megaclub de Matrixx en anno 2011 in de nachtelijke kathedralen van Ibiza en London.

youtube video

</itemDescription>
      <itemLink href="http://www.last.fm/music/Sidney+Samson" type="lastfm"/>
      <itemLink href="http://en.wikipedia.org/wiki/Sidney_Samson" type="wikipedia"/>
      <itemLink href="http://www.myspace.com/sidneysamson" type="myspace"/>
      <itemLink href="http://soundcloud.com/tags/sidney-samson" type="soundcloud"/>
      <itemLink href="http://www.youtube.com/watch?v=0LDN-Vwa34k" type="youtube"/>
    </item>
    <item endTime="1313256600" id="hardwell" startTime="1313251200" title="Hardwell">
      <itemDescription>Hardwell (Robbert van de Corput) behoort tot de grote vaandeldragers van de 'Dutch House Sound' die momenteel de dansvloeren over de hele wereld in vuur en vlam zet. Niet alleen vanwege de producties die onder zijn eigen naam verschenen, hij produceerde ook hits voor andere artiesten. Tracks als; Guess Who die hij in samenwerking met DJ Chucky maakte en de bootleg die hij deed van Show Me Love vs. Be van Steve Angello en Laidback Luke, deden veel stof opwaaien. Momenteel heeft hij een hit met DJ Ti&#xEB;sto.

youtube video

</itemDescription>
      <itemLink href="http://www.last.fm/music/Hardwell" type="lastfm"/>
      <itemLink href="http://www.myspace.com/deejayhardwell" type="myspace"/>
      <itemLink href="http://soundcloud.com/hardwell" type="soundcloud"/>
      <itemLink href="http://www.google.com/search?q=Hardwell" type="google"/>
      <itemLink href="http://www.youtube.com/watch?v=QkbsOHCBfRI" type="youtube"/>
    </item>
    <item endTime="1313262000" id="bennyrodrigues" startTime="1313256600" title="Benny Rodrigues">
      <itemDescription>Benny Rodrigues De enige dj waarvan een knop op het mengpaneel naar hem vernoemd is. Ook wel de 'Benny' zoals collega dj's de knipperende effectenbutton tegenwoordig liefkozend noemen. Al jarenlang behoort Rodrigues tot de bekendste gezichten van de dancescene. Dat is niet vreemd want we kunnen rustig stellen dat er weinigen zijn die zo veelzijdig zijn als hij. Hij draait zijn hand niet om voor een toegankelijke houseset, om een gig later opeens met een obscure Detroit technoset op de proppen te komen.

youtube video

</itemDescription>
      <itemLink href="http://www.last.fm/music/Benny+Rodrigues" type="lastfm"/>
      <itemLink href="http://www.myspace.com/bennyrodrigues" type="myspace"/>
      <itemLink href="http://soundcloud.com/bennyrodrigues" type="soundcloud"/>
      <itemLink href="http://www.google.com/search?q=Benny+Rodrigues" type="google"/>
      <itemLink href="http://www.youtube.com/watch?v=dGhcmP_C9SI" type="youtube"/>
    </item>
    <item endTime="1313267400" id="sunneryjamesryanmarciano" startTime="1313262000" title="Sunnery James &amp; Ryan Marciano">
      <itemDescription>Sunnery James &amp; Ryan Marciano Dit zijn jongens die menig meisje doen laten zwijmelen en jongens laten knallen. In een paar jaar tijd zijn ze van Nope is Dope residents, naar de meest gevraagde artiesten in de housescene ge&#xEB;volueerd. Met een set van vijf uur vulden ze de HMH in Amsterdam met 5.500 party kids , en stonden ze op Sensation. Productioneel zijn de heren 'succesvol' actief: zo brachten ze vorig jaar de release Snitch/ Traffic Jam uit op het Size label van Steve Angello.

youtube video

</itemDescription>
      <itemLink href="http://www.last.fm/music/Sunnery+James+%26+Ryan+Marciano" type="lastfm"/>
      <itemLink href="http://www.myspace.com/sunneryjamesryanmarciano" type="myspace"/>
      <itemLink href="http://soundcloud.com/subliminal-records/sunnery-james-ryan-marciano" type="soundcloud"/>
      <itemLink href="http://www.google.com/search?q=Sunnery+James+%26+Ryan+Marciano" type="google"/>
      <itemLink href="http://www.youtube.com/watch?v=4I8oCMugYpg" type="youtube"/>
    </item>
  </line>
  <line id="beachcity" title="Beach City">
    <item endTime="1313238600" id="tomtragosanproper" startTime="1313226000" title="Tom Trago &amp; San Proper">
      <itemDescription>Tom Trago &amp; San Proper Zijn typische Amsterdamse nachtdieren die al jarenlang vertoeven in de donkere clubs en obscure festivals van de hoofdstad. Veelzijdigheid is wat beide dj's kenmerkt. Ze draaien hun hand niet om voor een disco, house, hiphop of techno set. Beide zijn gelieerd aan het Rush Hour label en zijn vaak te zien bij Dekmantel. Onlangs bracht Tom Trago zijn album Iris uit. Een plaat waarop San Proper al zingend te horen is. De heren krijgen veel support van media als FACT en Resident Advisor.

youtube video

</itemDescription>
      <itemLink href="http://www.myspace.com/tomtrago" type="myspace"/>
      <itemLink href="http://www.google.com/search?q=Tom+Trago+%26+San+Proper" type="google"/>
      <itemLink href="http://www.youtube.com/watch?v=avJIO0HV96Q" type="youtube"/>
    </item>
    <item endTime="1313244000" id="theglimmersbe" startTime="1313238600" title="The Glimmers (BE)">
      <itemDescription>The Glimmers (David Fouquaert en Mo Becha) Hun roots stammen uit de jaren tachtig clubscene van Gent. De electro boogie en new-wave achtergrond van het Belgische duo resulteert in een stijl, waarbij alles wat los en vast zit, aan elkaar wordt gedraaid. Een mash-up waarbij je niet vreemd moet opkijken als the Human Leage wordt gemixt met een Missy Eliott track. Met Diskimo hebben de heren een eigen platenhuis, een label dat gelieerd is aan het geprezen nu-disco label Eskimo.

youtube video

</itemDescription>
      <itemLink href="http://www.last.fm/music/The+Glimmers" type="lastfm"/>
      <itemLink href="http://www.myspace.com/theglimmers" type="myspace"/>
      <itemLink href="http://www.google.com/search?q=The+Glimmers" type="google"/>
      <itemLink href="http://www.youtube.com/watch?v=Jdbajsl9j00" type="youtube"/>
    </item>
    <item endTime="1313247600" id="baskerville" startTime="1313244000" title="Baskerville">
      <itemDescription>Baskerville (Thijs van der Klugt en Bart Possemis) De ster van het Haarlemse duo Baskerville rijst met snelheden van het licht omhoog. Zeker toen vorig jaar hun debuutalbum Disco Biscuits uitkwam, het duo heeft enkel meer fans in het alternatieve clubcircuit. Hun fanschare is inmiddels ook tot landelijke proporties uitgegroeid. De mix van electro, hiphop, rock en disco wordt flink aangemoedigd door media als 3FM. Op Loveland Festival zullen ze een dj-set verzorgen.

youtube video

</itemDescription>
      <itemLink href="http://www.last.fm/music/Baskerville" type="lastfm"/>
      <itemLink href="http://www.myspace.com/iwantbaskerville" type="myspace"/>
      <itemLink href="http://www.google.com/search?q=Baskerville" type="google"/>
      <itemLink href="http://www.youtube.com/watch?v=9E-kEYSVGEg" type="youtube"/>
    </item>
    <item endTime="1313251200" id="nobodybeatsthedrumlive" startTime="1313247600" title="Nobody Beats The Drum (Live)">
      <itemDescription>Nobody Beats The Drums (Live) (Sjam Sjamsoedin, Jori Collignon en Rogier van der Zwaag) Het collectief dat electro, hiphop en vele andere genres in de centrifuge gooit, won in 2003 de Grote Prijs van Nederland. Pas vijf jaar later kwamen de heren met hun debuutalbum Beats Work ,dat uitkwam via 100% Halal. Niet alleen de muziek en de energieke optredens zijn tof, het artwork dat ze cre&#xEB;ren maakt het aanschaffen van een fysieke drager van hun muziek de moeite waard.

youtube video

</itemDescription>
      <itemLink href="http://www.last.fm/music/Nobody+Beats+The+Drum" type="lastfm"/>
      <itemLink href="http://www.myspace.com/nobodybeatsthedrum" type="myspace"/>
      <itemLink href="http://soundcloud.com/nobodybeatsthedrum" type="soundcloud"/>
      <itemLink href="http://www.google.com/search?q=Nobody+Beats+The+Drum" type="google"/>
      <itemLink href="http://www.youtube.com/watch?v=auB7In2cQjI" type="youtube"/>
    </item>
    <item endTime="1313256600" id="joostvanbellen" startTime="1313251200" title="Joost van Bellen">
      <itemDescription>Joost van Bellen is een Amsterdamse dj in hart en nieren. Daar hij in de jaren '80 nog op punkfeestjes draaide, werd hij al snel ge&#xEF;nfecteerd door het housevirus. Hij kreeg een eigen avond in de RoXY, waarna hij zelfs een tijd lang de programmeur van de toko werd. Van Bellen zette speedgarage op de kaart in Nederland en adopteerde begin van deze eeuw de electro clash. Daar kwam het succesvolle Rauw concept uit voort dat momenteel in het voormalig Trouwgebouw onderdak vindt. Als voorman van Meubelstukken is hij tevens verantwoordelijk voor het festival Valtifest.

youtube video

</itemDescription>
      <itemLink href="http://www.last.fm/music/Joost+van+Bellen" type="lastfm"/>
      <itemLink href="http://en.wikipedia.org/wiki/Joost_van_Bellen" type="wikipedia"/>
      <itemLink href="http://www.myspace.com/joostvanbellen" type="myspace"/>
      <itemLink href="http://soundcloud.com/junkiexl/junkie-xl-feat-joost-van-bellen-in-the-name-of-holy-music-djmix-mp3" type="soundcloud"/>
      <itemLink href="http://www.youtube.com/watch?v=iMV8bCXGRIQ" type="youtube"/>
    </item>
    <item endTime="1313260200" id="masonlive" startTime="1313256600" title="Mason (Live)">
      <itemDescription>Mason (Live) (Iason Chronis) Het feit dat Iason geboren is uit een Nederlandse actrice en Griekse beeldhouder moest er wel een artistieke geest uit voortkomen. Mason maakt sinds 2004 naam met producties in het elektronische muziekveld. Bekendheid kreeg hij door zijn samenwerking met Ti&#xEB;sto, solo werd hij bekend door zijn megahit Exceeder. Dit jaar tourt hij met zijn live-act rond. Een act die hij samen met Coen vormt. De set-up bestaat uit een serie aan elkaar gekoppelde laptops, lichtcomputers en verschillende hardware.

youtube video

</itemDescription>
      <itemLink href="http://www.last.fm/music/Mason" type="lastfm"/>
      <itemLink href="http://www.google.com/search?q=Mason" type="google"/>
      <itemLink href="http://www.youtube.com/watch?v=cM9o1eO-Fhc" type="youtube"/>
    </item>
    <item endTime="1313267400" id="boemklatsch" startTime="1313260200" title="Boemklatsch">
      <itemDescription>Boemklatsch Het collectief komt voort uit de creatieve scene van Utrecht. In 2001 werd gestart met een aantal intieme feesten, die al snel onderdak vonden in gevestigde clubs en poppodia van de Domstad. Wat startte als een hiphop initiatief werd steeds eclectischer en breder van aard. Niet alleen qua sound, ook de reikwijdte van de feesten, met succesvolle clubavonden in de hippe Amsterdamse club de Bitterzoet. Ook in de studio zijn de heren actief, onder meer voor het Lectroluv label.

youtube video

</itemDescription>
      <itemLink href="http://www.last.fm/music/Boemklatsch" type="lastfm"/>
      <itemLink href="http://www.myspace.com/boemklatsch" type="myspace"/>
      <itemLink href="http://soundcloud.com/boemklatsch" type="soundcloud"/>
      <itemLink href="http://www.google.com/search?q=Boemklatsch" type="google"/>
      <itemLink href="http://www.youtube.com/watch?v=1x53J_fMvxw" type="youtube"/>
    </item>
  </line>
  <line id="cubevillage" title="Cube Village">
    <item endTime="1313233200" id="nachtbrakers" startTime="1313226000" title="Nachtbrakers">
      <itemDescription>NACHTBRAKERS De Nachtbrakers zijn een hoofdstedelijk collectief. Op Loveland Festival zullen de leden Le Moustache, Jack Stereo, LP, Bruge, Donagrandi en Gigi MC aantreden. De Nachtbrakers zullen de Smirnoff Cube openen en dat zal ongetwijfeld even wennen zijn.

Doorhalen? Of toch de avond ervoor vroeg het nest induiken? De 'nachtbrakende Amsterdammers' zullen hoogstwaarschijnlijk voor het eerste kiezen. Als de leden niet in de dj-booth staan zijn ze namelijk wel te vinden op een dansvloer elders in het land. Verwacht daarom de dopeste beats van dit moment. Geselecteerd door de dj's die ieder gespecialiseerd zijn in een ander genre.
</itemDescription>
      <itemLink href="http://www.myspace.com/denachtbrakers" type="myspace"/>
      <itemLink href="http://soundcloud.com/beatthebastardz/beat-the-bastardz-live-dj-set" type="soundcloud"/>
      <itemLink href="http://www.google.com/search?q=Nachtbrakers" type="google"/>
      <itemLink href="http://www.youtube.com/watch?v=avJIO0HV96Q" type="youtube"/>
    </item>
    <item endTime="1313238600" id="rulex" startTime="1313233200" title="Rulex">
      <itemLink href="http://www.google.com/search?q=Rulex" type="google"/>
    </item>
    <item endTime="1313244000" id="irwan" startTime="1313238600" title="Irwan">
      <itemDescription>IRWAN Indonesi&#xEB;, Dubai, Ibiza, Engeland, Duitsland, Turkije, Maleisi&#xEB; of Denemarken. Het is slechts een kleine greep uit het aantal landen waar Irwan in het verleden optredens heeft verzorgd.

Hoewel hij sinds de jaren negentig aan de weg timmert als dj, wist hij zich in het laatste decennium pas aan te sluiten bij de grote spelers in de eclectic scene. Daarnaast heeft Irwan ook een zwak voor house, hiphop en r&amp;b. Een enorme diversiteit van verschillende stromingen waar hij zich moeiteloos doorheen slaat

youtube video

</itemDescription>
      <itemLink href="http://soundcloud.com/djirwan" type="soundcloud"/>
      <itemLink href="http://www.google.com/search?q=Irwan" type="google"/>
      <itemLink href="http://www.youtube.com/watch?v=19xGJeLkBJQ" type="youtube"/>
    </item>
    <item endTime="1313249400" id="memphismaniacslive" startTime="1313244000" title="Memphis Maniacs (Live)">
      <itemDescription>MEMPHIS MANIACS (LIVE) Wanneer je als dj op Noorderslag mag afsluiten zegt dat indirect dat de muziekindustrie veel potentie in je ziet.

De band Memphis Maniacs overkwam dit. Het staat daarmee aan de vooravond van een grote carri&#xE8;re. Hun optreden is ook voor Loveland Festival bijzonder te noemen. Memphis Maniacs is enige act die in bandvorm een optreden komt verzorgen. De groep combineert vuige rock en dance invloeden met een energieke performance. Alle ingredi&#xEB;nten voor een waar gekkenhuis zijn aanwezig!

youtube video

</itemDescription>
      <itemLink href="http://www.last.fm/music/Memphis+Maniacs" type="lastfm"/>
      <itemLink href="http://www.myspace.com/memphismaniacs" type="myspace"/>
      <itemLink href="http://www.google.com/search?q=Memphis+Maniacs" type="google"/>
      <itemLink href="http://www.youtube.com/watch?v=AzZctX0gtKE" type="youtube"/>
    </item>
    <item endTime="1313253000" id="hitmeisterdfeatsuper909live" startTime="1313249400" title="Hitmeister D feat. Super 909 (Live)">
      <itemLink href="http://www.google.com/search?q=Hitmeister+D+feat.+Super+909" type="google"/>
    </item>
    <item endTime="1313256600" id="jeffmoore" startTime="1313253000" title="Jeff Moore">
      <itemDescription>celtic acoustic guitar

Tags: under 2000 listeners, country</itemDescription>
      <itemLink href="http://www.last.fm/music/Jeff+Moore" type="lastfm"/>
      <itemLink href="http://soundcloud.com/jeff-moore" type="soundcloud"/>
      <itemLink href="http://www.google.com/search?q=Jeff+Moore" type="google"/>
    </item>
    <item endTime="1313260200" id="dirtcaps" startTime="1313256600" title="Dirtcaps">
      <itemDescription>DIRTCAPS Het gaat goed met de heren Danny G en Max Oude Weernink. Samen vormen ze de act Dirtcaps. Het duo is een van de grootste pijlers van het populaire Thriller Agency en zijn residents bij GirlsLoveDJs en Ex Porn Star. Gelukkig hebben de heren nauwelijks tijd om zich aan de toegestroomde groupies te vergrijpen. Hun energieke mix van electro, house en techno vergt al hun aandacht.

youtube video

</itemDescription>
      <itemLink href="http://www.last.fm/music/Dirtcaps" type="lastfm"/>
      <itemLink href="http://www.myspace.com/dirtcaps" type="myspace"/>
      <itemLink href="http://soundcloud.com/dirtcaps" type="soundcloud"/>
      <itemLink href="http://www.google.com/search?q=Dirtcaps" type="google"/>
      <itemLink href="http://www.youtube.com/watch?v=9lTGFXtihkw" type="youtube"/>
    </item>
    <item endTime="1313265600" id="3sacrowd" startTime="1313260200" title="3&#x2019;s A Crowd">
      <itemDescription>3'S A CROWD Alan Luna, Mike van Duuren en Bart Hendrix. Dit zijn de namen die schuil gaan achter het dj collectief 3SACROWD.

Over het algemeen ziet een gemiddelde dansvloer er met drie clubbers niet heel spectaculair uit. Dit trio bewijst echter het tegendeel, ware het niet dat zij op menig festival en event de grondvesten hebben doen laten schudden.

Rockit, DanceValley, Sneakerz, Supperclub; de gemiddelde bedroom dj zou er een moord voor doen. Op Loveland zullen ze de Smirnoff Cube afsluiten. Natuurlijk met hun 'uplifting, deep, refreshing, true house music'.
</itemDescription>
      <itemLink href="http://www.myspace.com/3sacrowdforsure" type="myspace"/>
      <itemLink href="http://www.google.com/search?q=3%E2%80%99s+A+Crowd" type="google"/>
      <itemLink href="http://www.youtube.com/watch?v=avJIO0HV96Q" type="youtube"/>
    </item>
  </line>
</schedule>
